黃之鋒同周庭嘅感情好深厚

由周庭被捕個時開始出咗幾個Post

第一個係15歲嘅周庭

直到依家最新一個

一開始都覺得幾好笑，但一路睇落去真係越睇越Sad

希望琴日被捕嘅人都可以平安渡過

真係好慘

由細一齊玩到大仲一齊搞政治 戰友+兄弟

唉

少年少女 抗爭八年(2012 - 2020)
猶勝泛民 議政三代(1989 - 2019)

庭B小時候好pure而家好美
香港女兒呢個名除咗梅姐外庭B都擔當得起

尾二嗰段好感觸，見連登成日有人話日本人唔關心政治，其實天下太平，邊個想理政治呀

有邊個手足係想走上街頭抗爭？
有邊個前線唔係睇住身邊既人一個一個咁倒下又不斷上去補位？
只有實現民主先可唔可以解救義士

話唔定扑過野tim

你老母條隊都幾長喎

你把口都幾臭喎

估到會有你呢d留言
但真係見到嗰下都有d悲哀
人地咁努力為香港，而你就喺網絡後邊惡意揣測其他人
用打呢幾個字既時間retweet多幾條Twitter啦

五毛狗發現

尾二段

係啦係啦
全世界都扑過係得你無得扑，開心未？

尊重吓人得唔得？都廢撚是叫你尊重女性

關我同你撚事咩
我理得佢哋日扑夜扑

二戰後最暗時期

有得揀點會15~16 歲時已經接觸政治
走上政治呢條路
試問點會18歲就參選

又係賣相

年輕人唔應該受呢啲苦

死返去慢慢扑野啦 beast, 精蟲上腦，成個腦都淨係識扑野，無鬼用嘅廢物

Show blocked user

政治係良好公民社會上每個成年人都要關心既野，係義務亦都係種責任。

但當15，16歲，甚至小學生俾人訪問為何出黎游行都答得頭頭是道既時候，個政府就一定好撚有問題了

如果無學民仔
可能我們而家仲沉醉在政治關我撚事之中
睇返曾特首幾年的七一遊行人數

曾特首唔肯做dirty work先有咁既下場

估唔到班細路而家都咁細個
但耐性、成熟度比大人優秀
但我們已經還唔返童年青春俾佢地

我同你老母就扑過

妙麗都冇同哈利一齊

由細一齊闖天下
依份友誼電影都拍唔到出嚟

好撚ON9, 仲話希望有得保釋
去到咁既地步都仲未有戰爭敵我意識
都唔知講乜好

伯母今晚一定好唔得閒
RAP

你老母都好正
叫聲老豆先啦契仔

訓唔著呀屌

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完之後真係覺得好sad
點樣幫到佢地？

推我願榮光歸香港

除咗捐錢之外

你呢啲人生真係好撚陰公

retweet twitter有關嘅post

人地有無扑過我就唔知
你無扑過野可能性高好多
咁撚賤

妖

呀仔 我同你老母日日扑

由十𡃁歲開始就係戰友

唉 完全訓唔撚到

諗起my little airport 個陣一首歌
「donald tsang please die」唉
如果煲呔都要死
柒婆同689 一定要係地獄最底層無限輪迴
最痛心真係後生仔

True

其實周庭退出過學民
我都覺得好sad

好擔心聽日到黃之鋒
唉希望保釋到 一個女仔係入面唔知點捱

又想雙重標準

就係黃之鋒出咁多個post 我先擔心
佢真係擔心佢之後會點

計埋上次個班，班仆街狗剩係度蝦細路

希望佢地都無事

乜周庭 都有Patreon 😳 有咩睇？

覺得Donald管治咁多年係香港最開心的幾年
當時$30仲食到個正常午餐
人工$13k

而家食個午餐$60、但起薪點仲係12k 香港人好撚慘

林瑞麟、唐唐再廢都無而家的官咁討厭
黃仁龍做律政司無大波驊咁討厭
大波驊太多醜聞、仲有件波叔 成個班子無個得

林奠以前都無咁討厭 癡撚線

你估個個都好似你死鬼老母咁咩

單機啦仆街

呢個真

你老母日日俾狗屌

Pin

其實黃之鋒由細到大發生咁多事都好少見佢有咁多感觸嘅言論，之前都聽周庭講過黃之鋒係好少表達自己情感嘅人。
今次佢咁感觸真係要感情好深厚，係好朋友，兄弟姊妹嗰種感情深厚先至會咁樣。

一早block左你
慣犯

鄧你可憐，人生在世一d成就都無，你老母做咁多年雞就係生你出黎等你有得打下飛機咁

push

題外話
見到啲人睇到Patreon呢個字就好似以為有咸相睇咁
有無咁撚痕你碌尻

周停BB

由之鋒一開始反國教 就同周庭並肩作戰
到而家8年
合作咁耐 戰友之餘 互相好認識 睇住大家成長
可以想像到係幾心痛

黃之鋒同周庭根本唔應該受呢D苦

Push

我同你老母都扑過野
仲唔叫聲老豆

其實佢係辭任學民發言人，直至學民解散都冇退出學民

收皮啦

香港獨立
唯一出路

唉 雖然目前情況有啲難過
但唔係個個嘅人生都過得咁有意義
喺我心目中佢地兩個已經好成功
上天要保佑所有好心人好人

唔係有無戰爭意識既問題，係呢家當下既情況最好就係可以保釋到。
即使係有戰爭意識啦，你想點？可以點做？又街頭勇武啊？最尾只會送更多既人頭，跟住你會話要全民勇武，係啦，我當你人手一個火魔，又如何？你火魔掉得到幾遠？呢家班狗根本唔會同你打埋身，只會不斷tg橡膠子彈放題同你拉遠距離。

黄仁龍係咁多屆律政司中最好既一位，最起碼佢真係企硬香港既終審權。呢家下下都請求人大釋法

兩個性格都咁硬, 襯鬼
真係走埋一齊, 鬧交多過食飯

抵你成世送外賣
死外賣仔

連登仔又雙重標準

我都扑過你老母

咁都冇？
你講就輕鬆，佢哋根本就俾人捉硬，繼續留喺香港都叫做冇戰爭意識？

呢篇文章明顯係用一個朋友立場好希望佢平安，至少可以出一出嚟。

這就是中国共產黨

根本支那完全無呢班人符
唯有度身訂造一套法律去將一班合法既人寫到唔合法
係差在未將犯人個名直接寫入法律

想問佢地有無做過愛

又有一個
你見唔到上面條龍幾長？

你老母同狗扑過野呀

同大J扑過野機會大啲

日本人做公民好過好多地方

唔好用自己嘅定義嚟定義人地

你關心政治唔代表其他人一定要關心

同埋佢離職後都無痴權貴
而家專注做NGO
Shall we talk佢有份

Comrades

Buddies

患難之交

RESPECT ! WE LOVE YOU ALL FOREVER

PLS ADD OIL

你諗下一齊作戰左8年既戰友，女朋友俾人捉左會點

話唔定我blocked左你tim

我屌完你老母套都唔撚除再屌埋你屎眼，你真係正屎忽鬼，咁嘅閪腦死咗無人可憐。

你靠啲咁嘅嘢嚟擦存在感真係好廢

有無扑過關你撚事咩
扑唔扑都無你份架啦 邊位啊你
依個時候估人有無扑過嘢做乜
會唔會無聊咗啲啊傻鳩
咁得閒講廢話不如去上twitter
retweet同share啲post好過啦

唔知你有無睇日本沉沒呢套小說（戲）
喺你心目中既好唔等於喺民主社會下既角色就係好

關你撚事咩

你老母做雞養大你我都冇怪過佢啦

好濃厚

佢兩個真係戰友

釋放周庭bb

我都估到有仆街仔講呢 D
估唔到連登仔咁齊心問候佢老母

周庭bb只會同我扑野
收皮啦你 黃之鋒

我地寶貴既年輕人

香港人欠左各位年輕人

願各位鬥士平安

細路分唔到咩講得咩咩講得

係又點唔係又點
呢個時候研究呢樣做乜

你都on9
縮番入老母個西啦

世事嘅嘢

我同你老母都扑唔少

我地欠呢班後生仔太多

咁多年都齊上齊落而家咁梗係感觸

好想喊…

青梅竹馬咁

都睇撚住佢地大

自問15、6歲時仲淨係識返學放學同上網，睇見都覺得慚愧

遊行

netflix邊套?

多年戰友，血肉手足！

戰友

你老母做雞俾狗屌

但佢兩個搞成咁好大可能真係最適合

返大陸啦你大陸仔

仲有謝婉雯醫生❤️

😥😥😥

香港女兒係謝婉雯，唔係梅姐

五毛黎 晨早就block咗佢
點解咁多人唔知

見到真係好撚sad

佢地j開email

幾行字睇得出 黃之鋒心好痛

香港人唔可以白費依班勇敢年輕人既心血

由反國教，睇住呢班小朋友成長，你哋為香港實在負出太多

廢老賣港 幾十年啦屌

香港民主女神

你老母d相都俾我地擺哂上thisav
見唔見到

可能GPhone本身會諗點都係自己先
對佢嚟講都算係突如其來

呢幾日加速到難以想像

大家買完報紙都做 patron 支持下啦

其實邊個想理政治
食力唔討好

問題係依家個政府逼到你去理咁解

就算佢兩個係戀人關係
係拍緊拖又點
我一D都唔覺得意外

係佢地呢個年紀，大家做緊咩？
本身佢地應該開開心心渡過人生最青春嘅日子
香港唔配有佢地呢班後生

唔好將我同你老母啲嘢周圍講plz

推

呢條三毛好撚出名
唔好當正常香港人咁痴線

一睇你就知係成世仔都冇一個女性朋友
毒撚日日對住電腦打飛機,以為所有識既女仔都要同你扑野

屌唔係呀 我既意思係香港獨立果隻民主呀屌

繼續twitter戰線
持續係日本trending
#周庭氏の逮捕に抗議する
#FreeAgnes

真係兄弟姊妹咁

頂撚住大家

我扑爛左你老母個墳頭呀

而家係班大人唔理麻 話你阻佢搵食 有錢咪得 送個仔讀國際學校 有事咪bno 走人

你老母比狗屌到漏精添

泛民個班係懦夫，根本冇戰鬥意志，自然就尸位素餐幾十年都係一事無成

miss pun 個on9

你老母俾狗屌完先生得你出喳

由佢會肯認罪包圍狗屋，我已經覺得呢個妹妹覺得攰了，應該判完刑就會退隱

點解你班仆街仲唔肯放過佢我屌撚臭你班冚家剷祖宗38代

偏偏有大志既既年輕人被趕下台，甚至到監獄

拉佢完全係想make noise同明反對你
話比你知你地想點 就唔會比你地點
典型廢老思想

抗爭八年
猶勝三代

表面上佢係最無殺傷力

但會唔會忘記咗佢係日本嘅影響力?

日本政府如果都出聲就大件事

關你撚事呀？我日日扑你老母

一早block咗條7頭

聯署支持封殺微信同TikTok

人地15-16歲已經知悉到政府既無能然後企出黎
真係自愧不如

三黨議員出晒聲

係

睇周庭啲vlog覺得佢哋兩個無feel

block

好感觸

玩單機版啦

八年零3個月

我地香港人，老實講邊個唔想安居樂業，不理世事呀。悠閒過日子呀？你估我地真係好想企出嚟？但無奈有班仆街垃圾支共，專登攪鳩香港人生活。所以香港人先要出嚟反抗。佢唔死就我地亡，就係咁簡單。

一個迫害年輕人既垃圾政權 唉 諗起就想喊

其實之前唔係公開過咩

你老母同3萬thx晚晚都仆添

我今日唔屌你老母喇
個閪入面已經滿滿精液
希望你落難時你身邊仲有朋友喇

二毛，blk

佢地唔係情侶嚟㗎？

其實呢個時間唔應該講課金，要純打悲情

全香港人都一齊成長㗎啦
只不過人哋肯犧牲啫，自私的大多數

on9仔

一個一個咁倒下又不斷上去補位
前仆後繼，確實如此

係戰友呀

經歷咁多，點可能唔深厚

好似露琪亞同黑崎一護咁
係好深嘅戰友關係

扑過又點

周庭 gphone

同你老母？

咁認真認佢做乜
佢都係想畀人屌老母啫

心態上準備反抗 唔好剩係靠佢地

睇到第一張相喊左

我BB

香港要一個小妹妹出黎同一個人類歷史以黎最邪惡既政權鬥...

講就易 屌你老母

見到佢被拉上車真係眼濕濕

辛苦巴打，佢老母係狗公

其實睇返佢地3個
應該熱血過好多動畫/電影
你地諗下羅冠聰走果陣 佢地傾果場計會講d咩
羅冠聰係外國望到周庭比人拉會有咩感受
黃之鋒每日都要諗下幾時到我
身邊既朋友一係走左佬一係比人拉
點解依d野要由3個2x歲既人黎受

係呀，屌埋你老母呀垃圾

好撚大陣酸味

不過我覺得黃之鋒同周庭留得係香港
應該預左比人拉
果陣應該講好左比羅冠聰用佢地黎做國際線

一早block左佢
對五毛無視佢最好

兩個都只係小朋友 就要承擔咁多

做返外賣仔啦柒頭

真係被時代選中一群人，香港人真係對你地唔住，我見到好撚 慚愧

我覺得周庭其實已經想退落黎個個...由佢決定認罪圍狗屋個一刻

好慘..

政治就係生活既一部份 係代表你渡讓左本身嘅權利比政治人物 呢個就係代議政制
你唔去搵政治政治都會嚟搵你
渡讓左權利而不理 係唔尊重自己 亦都唔尊重個制度

係 戰友

佢兩個有案係身冇得走 其實都睇得出周庭認罪係想退出國際遊說 拍下片 做下文宣 唔係個個好似gphone咁衝得

😭😭😭😭

唔好有事呀

喊左

我地等緊你劫獄呀屌你老母

尊重人

睇佢段片 個樣好擔憂

wow.

都唔夠熱狗叻
念力抗共

希望阿周庭妹會無事
雖然佢地有晒心理準備

唉
希望好似電影緊 最後結局係正義必勝啦

仲有彥霖

都幾諷刺
大陸就要打擊拉人入政治既組織
但政治冷感既加入又令佢俾人拉
當然佢地係老屈同打壓人權

物極必反！ 唔信有極權可以永遠屹立不倒 但有生之年希望見證住

香港女兒不止一個!!
梅姐都係!!

今早NHK news

31:24開始

五毛

其實我到依家都覺得曾係比人設局陷害
佢其實係一個好人
不過同意果陣反國教係令好多人覺醒
同依家多左後生接觸政治應該都係因為佢地

周庭bb

佢應該成晚都訓唔到。

當身邊戰友一個個走的走，拉的拉，自己仲安然無事時，係幾咁恐懼和lonely

可能無命出返黎

一個由細到大既戰友點會唔擔心

有睇佢地yotube都會知眾志嘅人都好好感情

希望保釋到唉 香港人欠左共匪啲咩

好人一定要一生平安

乜咁話自己老母

咁你應該怪你老母

收皮啦on9 仔

排佢先過肥佬黎
周庭係日本hit既程度到底去到香港邊個lv？

個樣唔差既女仔 大可以搵個男人依靠就算
點解成日要比人拘捕 仲要冒住坐政治監既風險去從政

但佢貪污⋯⋯⋯但好明顯香港人寧願要貪官都唔想要打仔父母官

學小豪子話齋，中共係想比壓力gphone，要佢經歷身邊一個一個俾人拉但唔拉佢

兩位既付出，性質及方式唔同，不能相比，而且現今政權係唔介意以死刑警世

真正戰友係超越男女感情。咁多年其實都幾難得。一般政治體制向社運團體好多時最後都會鬧交私怨收場。能夠咁多年經歷咁多社會政治氣氛改變都keep到一齊都真係幾感人。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問自動程式AI(狗隻#123189)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢哋真係戰友黎，睇到好感動

日本huffpost出咗文講 #FreeAgnes trend

Twitter trends 1,2都係佢
你話呢？

中共就係想咁樣折磨佢

男女一定要一齊架？
呢個世界有樣野叫異性朋友

出撚曬尼

連登狗既標準答案平時又唔見你block？

佢地兩個真係香港人睇住大

以前同依家個樣差好遠喎

你老母比狗屌呀生左你條岸鳩仔

黃之鋒: 熱血青年 vs 超級極權

有得揀嘅話 有邊個想咁

愈睇愈sad

肯定扑埋後庭

真係睇到隻眼反到去後腦

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進

年輕人嘅生活唔應該係咁

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

quut連登啦，唔岩on9仔用

你老母比狗屌

佢地係我啓蒙老師 當年反國教唔係學民思潮嘅出現 我諗我而家都仲係一隻港豬

Same on them

咁你有戰爭意識未,拎起武器起身衝未

比人講中左

真係睇住周庭bb大

由細睇到大系列

唔係話唔定，係一定扑過，講緊我同你老母。我仲記得你老母真係好好屌，係咁叫我中出佢，超淫

戰友，點會唔深厚

支持呀...

點解一定要一齊？不過毒撚係唔明架啦

撐住呀

好心你思想唔好咁幼稚同污糟啦, 朋友戰友間表達支持 就上綱上線到扑野 你估個個都好似你同你老母咁咩

03年 23條做就公民黨崛起
12年 國教做就學民崛起
呢兩個組織都對香港民主運動起好大貢獻

你估香港似黎巴嫩咁有軍閥幫拖？

你媽媽接客接到西軟

香港孩子

苦了你們

話唔定遲啲變夫妻

有45條關注組先有公民黨

689貪5000萬都無事
佢所謂貪都係坐下直升機

當時的中共領導人亦唔同今日屎總
屌曾生同林奠都係金牛座
差咁撚遠

加油

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

佢哋兩個有冇咩

希望佢唔會坐啦

終於熱門有個post唔係講股票

你地都駁唔到

又block 多件

我都係

除咗蘋果，希望大家都幫手支持訂閱周庭Patreon